中國公安部：香港警察我們挺你！！

「守護香港大聯盟」昨日除前往多區警署向警員送上果籃和心意卡外，亦號召市民與警員合照，上載至facebook、微信朋友圈、Instagram等社交平台，並在帖文標籤「#全民撐警」、「#守護香港」。

央視、《人民日報》等內地官媒亦有在微博上響應活動，紛紛表示「香港警察我們挺你」，相關帖文亦得到不少內地媒體或「大V」帳號轉發，如中國新聞網、內地的《經濟日報》、《揚子晚報》等。當中，央視的帖文更獲逾10萬人讚好。

另外，內地公安部新聞中心微博「中國警方在線」亦有轉發帖文指，「今天，#全民撐警日# 一起轉發微博！告訴世界：中國早已不是1842年的中國。香港是中國的香港，不容外部勢力染指！#香港警察我們挺你#！」還配上了在內地網路走紅的「光頭劉Sir」漫畫。

做到咁出面

香港是中國的香港

梗係啦，公安睇到popo份糧已經流哂口水啦

支那公安武警求其開槍打死人都唔洗負責

1842?共產黨出世未呀

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有51,276/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 19:57）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

全宇宙都是中國的

重點係
1. 表態支持維穩（穩軍心）
2. 話示威者係外國勢力支持（淡化民主訴求）
3. 香港屬於中國（展示權力正當性、打飛機）

=======================================

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合